「我好驚」見到網上有人咁講好唔好報警？

推

呢啲警察唔會拉

你估啲狗拉佢咩

黑警：自己人

阿強？係咪叫小強呀？

點解仲要幫佢遮名

舉起手果下會唔會俾鶳食左？

笑死

Ar Keung
真係為難你老母六個月懷胎生撚左你呢個弱智缺氧賤種出嚟，返屋企屌自己個老母啦

佢又冇講錯嘅，家陣加入警隊就係要殺學生同反對暴政嘅人

可能做左指揮官